唔識分有好感定鍾意，有無巴打分享下？

推

唔洗分

好感係 通常同時間對唔同人產生好感
鍾意係 特別指定既人 慢慢想同佢發展 進一步
我諗應該係咁樣 掛

唔識表達Sor

好感>硬
鍾意>射

好感係見一兩次既感覺